大家一定要頂到G20

與其諗今日行動是否失敗，不如諗G20前仲有乜嘢可以做！

到現在都唔明？我地香港人係無可能迫到港共跪低，因為佢地只需要向中共交待！

要佢地跪低，即係要中共跪低，辦法只有一個：各國施壓

所以大家應該開心地攪多d嘉年華，爭取上國際，比侵侵可以圍習帝。628前大家乜都唔做，習帝話香港問題已經攪點左，大家和平散去，到時侵侵仲可以講乜幫我地。

6/26: 向領事館請願！
6/28: 支援日本請願的香港人！
發夢見到有機場嘉年華 （這個大家要開始傾啦！）向參與G20國家回程旅客派傳單，要贏就贏埋其他國家的民意！

香港人加油！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！
粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

幫幫手，share 啦！

推